[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

雖然我係一個和理非
但我係一次比一次進步既和理非
我希望大家都一齊進步
拆解每次重演既困局

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

有咩睇法掉入黎啦

[緊急]大家唔好互屌住先

無聊一諗，尋日掟石啲警察嗌啲記者影下啲石頭， 如果我哋掟小朋友玩果啲波波池嘅波， 一來唔暴力又充滿色彩， 啲波碌嚟碌去， 唔覺意跣親啲黑警， 應該屬於意外唔算係好暴力啫